安排工作畀屋企個賓妹 算唔算有管理經驗

平時要交低佢要做咩
有時又要批假
仲有啲問題要畀我決策

可唔可以寫落cv

你咪試下囉

freelance management

直頭係international management skills

做ceo
有跨國員工
要有良好溝通技巧
又支持種族多元化

有料！

直頭係老細
有營商經驗
去見跨國企業管理層有幫助

員工係外國知名大學專科畢業生

你要先註冊一間有限公司 咁就有說服力好多
D有錢仔 屋企幾十個工人
所以interview 先咁易過

根本請你唔起啦 咁大排頭

返工旨在體驗生活

我做開wtsapp group admin
經常帶領20人討論，達到共識(e.g. 去邊食飯)

又做過行長，迫人交齊功課

all can show my leadership skills very much . i am a good leader

管理外藉員工經驗

好有李露媚既feel

笑了

呢個人真係痴線

呢種係食家唔係管理

係賓妹，幫主人打掃下體

internal Management